（A/I) 第七史詩 Epic Seven (33)Where is the聖誕活動?

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

121！121！

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

非洲人既怒吼！121！121！

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

121！

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
首抽打完1-10會畀你任抽30次10連，俗稱300抽
300抽

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

冷靜D

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

三星推介唔記得DEL左拉條斧

121! 121!

121

突破盲腸

鈴兒呢

仲唔出公告聖誕應該無活動嫁啦
121果啲

隻game唔出公告咁應該準備執笠,估唔到2個月都未過就執笠

121表示新限與我無關

都賺你班課長唔少

應該唔會冇活動 支線任務果到見到有聖誕活動

其實如果隻game出到即時對戰,唔知有冇得同魔靈鬥過

25號開一日 得一關俾你拎下獎品咁

辣殺驚 公告都唔識出 今年一定倒

整個水龍女限定250 pool , 仲唔抽到你地班仆街破產

送蘿蔔俾你升技

抽爆

all佢老母in

保底1000抽

屌 水龍女2500抽保底都抽啦

咁狼死，我覺得250 都夠惡死

搵人計下2500 要幾錢

頂爛市

十抽想抽天清石，點解又中佢

話唔定50 書簽先一抽呢

如果2500抽都唔中有幾非

打死都留石唔抽住

其實佢係男定女,由我入坑果日已經用緊佢,但都係唔知佢男定女

你啲5星咁多
好難唔重複

我想要張神器呀

人仔出以為會中新火刺，其他5星唔係仲底機率咩

老老實實你加埋中左幾多隻5星

冇新角

係我嘅幾倍

出左公告？

我覺得佢已經超過一打

唔係卦，咁點過聖誕

出左啦 有兩抽光暗禮包 唔知幾錢

應該一pack價錢送多兩抽光暗同葉

光頭佬包

光暗爪禮包

同魔靈一樣 出光暗包吸錢

反正都會買 毒撚送禮物俾自己

有男女朋友果d中3星光頭3星光坦啦

課金俾官方過聖誕

仲有人蔘包 月包2 2個等別包 2pack過聖誕

聖誕都冇限定

光暗包淨係可以買一次
暗斧轉職變肥佬

有新速裝加速鞋送

送頂綠帽幾勁

一D驚喜都無

暗斧
抽打攻擊目標，以 80%的機率在2回合內造成防禦力減少，恢復自己最大生命力的20%。若擊敗目標，恢復量增加1.5倍。根據自己的生命力等比增加血氣一擊的傷害量。

嘩屌對鞋

抽打

笑到仆街
勁過以前

伊利歐斯教教斧兵召回期間已結束。.

「連鎖攻擊」中新增靈魂燃燒 。

連鎖攻擊

產生衝擊波攻擊對方全體敵人，按照對象失去的生命力等比增加傷害量。
[覺醒]
產生衝擊波攻擊全體敵人，攻擊時會產生新增的回合。按照對象失去的生命力等比增加傷害量。
靈魂燃燒
增加傷害量(消耗10)
2技多左愈少血愈痛

上次miss左人參包，姐係今次應該買返
但係佢又出光暗抽包，媽 好難簡

買哂未得

一定係買曬

勁多禮包

痴撚線
[符文強化效果]

- 生命力增加5%。

- 生命力增加5%。

- 生命力增加10%。

- 「 血氣一擊 」按自己的生命力等比增加5%的傷害量。

- 用「分離」來攻擊時有一定的機率在1回合內另外造成出血。

- 用「連鎖攻擊」消滅敵人時，連鎖攻擊有一定的機率減少1回合的冷卻時間。

- 「連鎖攻擊」消滅敵人後，有一定的機率在一回合內會發生攻擊率降低。

- 暴擊機率增加5%。

- 受擊後，自己的生命力降低到50%以下的話生命力會恢復到最大生命力的一定比例，1回合會發生1次 。

- 受擊後，有一定的機率會給自己1回合內發生攻擊力增加。

好難相信會冇新野抽

隻暗斧真係好撚柒
但好撚勁下
做坦做輸出都得

可能聖誕個個禮拜先出呢

大家好！
我是卡卡小編！

♬叮叮噹♬ ♬叮叮噹♬
好多歡樂充滿節慶的裝飾品被裝飾在聖誕樹上！
聖誕節就快要到啦！

一個充滿喜慶與祝福的日子！
為了迎接聖誕節我們準備了特別的禮物！

請各位繼承者們千萬不要錯過～一定♥一定♥ 要記得領取喔♥

■噗通噗通聖誕節禮物活動
1. 活動期間：12/21(週五) ~ 12/25(週二)
2. 活動獎勵：
台灣時間 12/21 02:00~12/22 02:00：行動力ｘ100個
台灣時間 12/22 02:00~12/23 02:00： 3星企鵝3隻(各屬性個一隻)
台灣時間 12/23 02:00~12/24 02:00： 4★神器召喚券ｘ1個
台灣時間 12/24 02:00~12/25 02:00： 傳說神器強化石ｘ1個
台灣時間 12/25 02:00~12/26 02:00： 紫光幻影ｘ1隻

聖誕節除了跟家人或情人一起度過，
也要跟第七史詩一起度過喔！啾啾! >ㅁ<)/

謝謝！

11隻原5，有兩隻重覆

岩岩先6覺完暗槍表示頂你個肺又要再刷過D靈魂

你仲少過我但點解好似成日中咁

好多禮包要買

所以話歐乜鬼，暗斧都無隻

岩岩先召回聽日又轉職仲要咁勁 我真係頂佢個肺

暗斧咁搞要著咩裝

其實廢過以前

4血2爆 ？

係咩 佢2技多左愈少愈痛 同埋自帶補血 破防又仲係到

雖然暗斧變肥,但我覺得好型

：） 留石到下季
只會為角色課金

諗住一月一日先買佢d禮包。

新角應該下星期出。

個更新無左嘅

咁隻眼鏡妹轉職呢

無角色up?又無限定？ 又可以留石
光暗包好似好正

有冇raid labyrinth D怪位置張地圖?

點解我乜都睇唔到？

撐血一二技唔撚痛

取消更新

佢又收埋左 唔知搞咩

2技不嬲越少血越痛
你自己望下

隻暗斧咁撚勁
重新升過佢

收起通告

暗斧 不離不棄

小幸運箱
消耗數量:200
限制:-

留體

肝到下年

新禮包成兩抽光暗抽
非洲人最黑暗的一天

聖誕唔出新角比人屌

佢張4星神器唔差

話唔定會見到一堆光暗原5

買晒

有冇亞服巴打可以比我抱下大腿 差3關就過到10-10

大叔光頭一齊蒲頭

要唔要暗拳?

有冇坦借 前面狂比人秒

2抽中到暗爪我都滿足

mrou 自己加
木奶千八防萬一血

儲左100抽竟然冇限定
好失望

收返埋個更新資訊
係咪唔更新了

而家開始留體是否遲左

隻暗斧真係好撚核突
個樣衰到呢
好似d 19 副本boss

仲見到wo

個符文勁到 暗槍加個1-2%

仲留左5隻5星狗糧等限定秒升
依家升光狗算

肥宅 升係真愛

朝早加左巴打喇 可唔可以重ON比我用多次

on左

暗斧感覺PVP玩坦隊
有吸血,2招技殺完人有強化
PVE我諗著吸血裝可以勉強做到狗糧大隊長

越巴你係咪都棄用左木奶轉玩水奶？

佢真係每次都更新好多野 有排睇

轉左啦

感覺如何？係咪真係好過木奶好多 同埋你有冇升水奶D技

聽日買禮包咪升到

你諗住升3技減一CD定升哂

升住減CD先
大技奶量太低

Gm唔出新角都冇人狙擊

即係788hkd？

比機會佢改返

通關80深淵嘅經驗，水奶真係重要好多，同埋新迷宮都勁好用

大將軍咪新角囉
依家肥得罪你?

一陣400舊買隻光斧返來就大家都唔開心

無乜靚血裝
依家得9000血1100防補好少

788不了

2抽, 一次過中曬光頭同阿叔
應該會掉手機

應該係

收到wind暗拳光大波全面進場

好想俾哂寶馬D血裝水奶著，寶馬真係無乜用咁而家

諗緊用唔用PVP個套比佢

好撚貴 一陣抽光頭佬真係喊出黎

木奶技能有拉條
水奶有免疫+盾
但因爲木奶1技可以燒魂回血
其實純粹計回血兩者係差唔多
分別在於你打boss對面會唔會長期落debuff同埋屬性影響
始終兩者原4星5星有能力差

巴打可唔可以重ON多次 感謝你

寶馬3cd 2round防buff好珍貴

On左

岩岩先上完木奶去6星唔知上唔上水奶好

我都上左火奶6星

老老實實
光暗抽果堆三星多地雷到
果堆地雷唔BUFF下個禮包真係買唔落

團戰迷宮普通難度追加掉落古代硬幣
早就要啦

無幣入都唔想入

平時禮包2抵定呢個包抵啲？

$788計
新包抵好多

禮包2就3000石+ 4/5星一隻 + 70書籤
我比較鐘意光暗包多D
雖然都係抽3/4星 同少1500石
但有50葉同3個蘿蔔

仲有300萬

2個光暗抽都中3星既真係會喊出聲

終於過左10-10 有2下光暗抽

2 光暗果個pack 好似好貴，課唔起

歐洲人直播新迷

我會買晒兩個禮包 黎個非洲一日遊

但係佢包埋300萬同3個人蔘
又好撚抵下

一支蔘值幾錢

都係為左D人蔘
多D石同書籤都係一樣有機會全三星

其實D石不嬲都係俾你爆體用

終於似龍絆有活動神器
幾時跟埋10抽同唔中5星會升機率

佢個防buff會唔會同聖女撞左？

活動神器不嬲都有

性女無防BUFF 性女個個係抗暴BUFF

中左依2隻 勁定廢

性女幾時有防buff

勁廢

2隻都廢?

勁,廢

新手求指教
下隻上邊隻做6星好

魯特比啦 可以升陣慳番一隻狗

光狗pvp勁
Pve一般
光刺狗也不屌

同意

木龍女
Buff 完勁得太過份

漏左句：除左魯特比

暗斧轉職/ 木龍女

THANKS

木龍女係咪淨係2技改左？

其實木龍女好似淨係buff左招2技
點解勁咁撚多

幾時有木龍女pick up 好想要

PVP環境太多聖女
木屬 解BUFF 沉默 會好大效果
基本上3技可以秒一隻
而家仲要有加攻加速
有時唔一定要Buff隻角色先會變勁

坦撚到

唔知點解退左會，疾風亂舞仲有冇位？

之前出過加活動物品既活動神器咩

係咪要繼續留石等pool

有呀 韓服出過 萬聖節個陣 不過個陣未開國亞SER

NamePJU

啲石全部射哂上天

你係 OPJU? 我地召噢左好多次，都無人應，以為係街人。見貢獻度較抵，所以踢左
Sorry, 衣家加返。

歡迎加入光狗大家庭
我岩岩上左6

暗斧變肥佬望多眼都唔想 都係唔升

搵人改做00：15細路女許完願接落去揭書出光頭

聖誕無新角新年應該會有啦掛
今個星期玩住暗斧先

個陣一樣樣

暗斧太7 等新角

下個星期一定有新pool 可能跨年pool

不知幾霸氣
你D光暗角TITLE都無我暗斧咁高
大將軍啊

其實.....個聖誕活動你地有無留意個箱好似無限換
然後入面有金石

屌 無新角....
忍唔到手啦 抽少少宜家個POOL先
博張天青石都好
BTW 佢D禮包咁貴 點課呀
200幾我就買

男人唔可以窮

我都想唔窮
又要買聖誕禮物 年尾又多人結婚
不如一槍打死我.JPG

年尾要去3個婚禮
果度真係夠課10PACK

Sorry 可能miss左 我入左會一個星期

係咪要申請番？不過爆左位

有排肝

所以700幾真係屌不得

我年頭先多

中左 新火刺 同4星水修女
我要神器啊仆街 平時要角淨出神器 而家又唔比我

當刷箱咁樣 但個機率應該

麻煩體檢一下

打算召回大火斧，之後應該升邊一隻好，主打pve想推深淵迷宮多，比較少pvp。

依家主力係木刺 暗槍 木奶常用

應該難過跌傳説催化

冇玩過韓服 btw想隻驚方向跟龍絆 個邊既平衡/驚既設定暫時係玩過入面最top既幾隻

個邊嘅肝仲肝到痴線添 下下手動

Stronghold

龍絆最大問題係冇乜挑戰性
變左收集驚

仲要下下手動

依個係唯一既缺點 肝到同以前白貓一樣，不停出活動，但相對真係冇咩聽人屌營運

禮包照買 石同書籤照留
我唔信月尾冇新角

下下手動返工真係玩唔到

我玩到莉莉個個合作活動 打EX就無再打 場場要手動猛咁肝 CLS

真龍/突擊戰個堆已經有排養

未又係不停刷

真龍又唔係特別勁
打完冇用 你話條龍勁過抽出黎既龍少少就話姐

火刺啲速高到

咁育成驚打贏啲副本都係為成就感啫

講返活動 點解次次都要隔兩wk先推下半

睇大陸網話韓國個邊話準備nerf暗兔

無咁多活動比你打咪分開兩次囉
寫故事都要時間

唔撚係掛 冇打手了

仆街了真係變垃圾

我發現我練邊隻nerf邊隻

砍
同我大大力砍落去

可能會轉職呢

一勁少少就nerf

4星

買唔買好
心郁郁

要NERF既性女走唔到

全部op角都砍死哂佢

點解暗拳無事？

其實木轉職盾個定位係點，pve打王又唔食挑釁，pvp又唔夠啲常見個啲黎。

pvp 防守隊？

未夠OP

少人有

我怕暗拳都比暗兔秒

我覺得可以buff做100%反擊

唔敢課新pack 一出事真係會想jump

會唔會出一陣就nerf

話唔埋

訓練下自己膽量

179800damage

0.01%

要nerf其實係因為佢個傷係bug來

其實條友果隊都好癲，得聖女一隻奶

如果啲王唔食你就唔用咁好多你都唔洗玩
木盾定位PVE破防挑釁小怪已經好夠

Pve 食破防 ，pvp 攻防都勁

nerf做佢一技最多疊兩層就差唔多

同埋隻野係好撚坦

我以為個YOUTUBE有問題 頭幾秒斬下斬下咁 點知原來係條片整到咁

有冇人聽日維護完會買光暗包 然後一齊直播兩抽gg?

我~~~~~~~~~~

買但唔抽住

原來隻暗兔我升錯技

維到幾點?

點會升錯
全部升哂都會有得升錯

如果冇延遲
應該訓醒就玩得架啦啵

我升左2技先 無升過1技

想問下 個裝備免拆活動係咪去到今晚就完？

係

我 不過我應該會訓到好夜

係時候諗下點配裝了 過左今晚就無咩機會砌裝

點建隻驚拆裝都要回收錢

BTW 其實今次都算大更新
預覽技能呢個好撚癲

係咪泡菜驚特色黎

買

但係未過10 10

如果我將隻火斧召回再升過係唔係可以賺一隻5星肥

刷左成日都無木奶
見到呢隻斧頭女幾少布決定玩佢等木奶

而家個風好似唔係吹木奶

我見佢拎把斧幾有型就玩了
唔想再刷

其實係呀，刷到一個自己鍾意嘅角色仲緊要，起碼有心機玩落去

唔係掛
仲諗住抽到佢就比哂4隻水兔佢食

大火斧都好全能既 打BOSS 打龍 推圖 刷肥樣樣都OK
最緊要樣靚

差D以為大師

另外 角色強度跟唔同版本 但樣靚唔靚跟一世

真理

呢個陣暫時都ok?

邊個大師 睇你地唔多LIKE佢 唔好認錯我係佢

開心玩緊

火法等農到暗槍換 男主可以頂住檔先 另外兩隻可以用到後期
大波木龍妹

可參考(更新到16號)

有冇大奶奶排行榜

唔該巴打，木龍妹出招嗰陣

性女繼續以9.8分領先所以角色

想問下有暗拳嘅巴打你地用啲咩角色組隊？

LM學野

pve 聖女水奶暗拳搭一隻克關卡既,唔定

Diene咁勁
9.8分

好簡單
用我身上僅有既角色

所有關卡同pvp都兼容而且頂級
9.8無比多

無錯

頭果300抽會出現 ？
定係限定野

限定

巴哈仔話要瘋狂睇搖乳

限定 而家應該無得抽了
隻野泛用度太高了 雖然係限但唔知會唔會Nerf呢

開始儲石

Requiemroar 係咪暗爪
9.2分

性女D野仲未換哂 黎個最後沖廁先

可以嘅話換走女主，免浪費資源

我都係
呢幾日狂食葉

大師啲偉積，真係一言難盡

我0葉 瘋狂食石中
但都無計 催化果D唔換好蝕

禮包地獄準備掉返1000幾蚊

當買份聖誕禮物獎勵下自己 何樂而不為

抽中光暗三星係懲罰定獎勵

諗緊肝唔肝埋啲祭品俾巴思克

仲諗緊買唔買

除左垃圾四寶 其他我都ok

咩垃圾四寶?

咁換做木弓女，毒死人

蘿菲上到60 好勁架，用埋吸血裝生存能力一流

無記錯好似係光頭光斧光刺光爪

抽左3下光暗 中光斧光爪
仲有隻係暗槍

有點歐

光頭

四寶已有其二 平定天下指日可待

中撚左兩隻了

係咪#DIV果d都係垃圾?

一啲啲 有啲好似有等殊用途 Eg 3星暗法

代表少人用姐
木盾都係#DIV 但其實pvp 神英來

雅洛薇呢

岩岩更新左 齊左好多 隻木盾轉左職之後有9.5 分

我中果隻光剌都係得5.3分

光頭真係唔算廢
光坦就真係地底泥

木盾Pvp pve 都勁英黎 ，係d人轉職會選打手暗槍多
所以相對上小人用

四天王一定有五個加埋光盾入去當然無問題啦

光盾＝打完四天王仲要打小茂

又無人開Buff 去刷下討伐算

屌我懷疑好撚多人拆左裝冇轉助人
用人地隻60水刺打水屬小怪 佢爆擊扣1600

仲識爆擊比足面你啦

整裝有冇話應該整邊部位嘅先？

你邊個公會

聖女裝應該點配啊

速血

嚟緊活動有速鞋又係俾聖女用

聖女親生女
速甲速戒跟住又速鞋

合極都唔夠佢送嗰啲勁

鞋優先
聖女我配速
我隻聖女140速13000血1200防
你當參考用

123速
加成120基本攻擊
扣左對佢來講最無用既防
史詩級buff

有J不了

聽日更新完可以斬撚死人

本身已經斬死人
家陣根本係op
高速加高攻再aoe仲有軟cc加不死
不死仲可以2turn 又reset3技

又型又勁

屌,佢係咪見有J吸引唔到啲人去課
吹曬水話出錯,加強引人課
好仆街,因為我無

利申SSS左 不急不趕

你有邊隻唔係sss

支持普池不追原則
利申：我有

中左兩粒天青都未中火刺

交換ok？

有j幾勁都唔會課

臨維前抽到好野 藥箱都變成首飾箱

鞋主屬速？

咁副屬係咪都係加速同血最好？

中左3隻火刺都未中天青

岩岩5000石
4星神器4-5張 5星神器2張 席可修里 連埋光暗抽暗女主

冇天青冇火刺

2個帳有哂

吸血邊個啱用？

大火斧

個3個副屬

已經好好 50抽2張5星神器 2隻正4星

主屬係數字唔係% 都係垃圾

命中同抵抗套到底有咩角啱用

有張咩時間的物質冇用 但另一張係水龍女神器比暗槍用
跟住個堆4星神器冇咩用 係有2張分傷坦卡
仲有2個帳加埋第十二抽 終於有4星 暗女主唔打得都J得

刷石像 毒弓 但唔岩套裝同主屬

邊隻係暗女主？

外太空果隻光暗Pool抽嘅

啱啱整咗10幾件
頂全部都係命中抵抗

整完勁少用得，仲要冇晒錢dklm

贏要谷 聽日再買光暗包

聽日冲10，我覺得我會中光頭

主屬速副屬點會重係速
一定係%血同防
其他是但
基本上撐到過萬血千防已經合格

哦哦
多謝巴打
望住堆裝唔知點配搞到頭都大

會買 我就係見頭10抽有5星神器先谷到抽多次光暗
跟住都算OK啦 收貨
利申 頭3抽光暗 光爪光斧光弓

聽日又有一車車平時見都無見過嘅人上黎曬
然後一野扑撚哂佢地 爽呀

有排你受
我而家寧願要幾件神裝多過暗拳

聽日唔想上

上次已經睇到好撚燥

又要配套裝
配完又要啱主屬
又要副屬仲要升

頭痛

上次天青個次百幾抽都冇 班撚樣就咩幾抽中 咩明明想要角變左神器
嬲到重生左

Agger
Mute左連登個通知先

百幾抽無+1
應該儲緊氣聽日兩抽都中光暗Pool5星

果兩抽好撚伏咁
話曬9成機會三星
留名睇屌鬼

連埋舊帳第12抽 終於有一隻4星光暗(雖然得個J字)
都算好開始

你地好年輕
我呢d真非洲人身經百曬

呢類game最重要係裝 我只會羨慕靚裝

舊帳歐D都話 真係太非
新帳玩得幾開心 雖然100抽都冇火刺

訓先，聽朝再執裝

各位巴打早抖

隻臭西尼亞d 裝全部都好靚

靚到咁唔駛換啦
有時升到岩屬唔好彩都係加得好少 好鬼睇運

聽日個ser會較到光暗3星100% 5星0%

傳家頭盔來

上面個7隻中一隻都仆街
數漏左光正太 3星真係9成伏

中暗槍暗斧已經偷笑
起馬有用

以前光槍暗斧未nerf真係溝淡左個pool好多

火坦用速裝勁好多
反正本身pvp向
後手好蝕底

聽日唔課住 遲下先

無所謂啦
個頭盔比坦奶用好好
同埋速附屬推得高可遇不可求
已經好好啦

我課左先等埋後日有多抽一齊抽

書簽在手 五星我有

忍手好難 頭先見到有巴抽到SSS陣 心諗係咪咁易抽 本來唔抽有J結果又抽左50抽 仲要唔中

SSS陣真係無得跟 連車尾燈都見唔到

app 有update

1.2GB?

仲以為聖誕有新特別pool
點知得暗斧轉職

仲要搞課金pack
抽光暗兩次個pack hkd$?

788?

太貴了 課體力月pack算

成長禮包2我都未課
唸唸下都係課月pack算
一個月課左3pack多得濟 仲要咩鳩都抽唔到

睇你點睇
課完依幾個pack作用唔大
人地真課金班玩家SSS陣
課多pack都唔夠佢地黎

我應該課個光暗抽pack + 月pack算, 當俾自已嘅聖誕禮物

無光暗勁英PVP好難打
個個都光暗英比人恰
不過都唔課啦 未有水龍女出現之前淨課月pack

岩牙 同光頭光叔歡度聖誕

尋日賭馬贏左三千幾
都想課
但諗諗下都係拎黎買禮物比女朋友

買個788支持下 2張光暗準備

上個月提早送咗

準時入得

課雙月包當支持下

竟然冇delay
睇黎過幾個鍾要維護

我都有隻

咁快手

跑馬燈見到有人中克羅愛

嘩 屌你老母 又汪達
唉 唯有升爆你

先歐

光暗抽終於中光斧啦

有我陪你

多謝 連登有愛

個光暗包其實幾抵玩 (如果中到勁既光暗)

收哂皮了

個event打完新關之後冇得撳直接去下一關

起身課金先 準備入歐了

lm

光暗兩抽

即刻有歐洲人放閃

好彩冇光頭佬

非洲人日常

咁快課哂

個個d課長

多謝咁多位課長拎我有驚玩

D襪跌好少 .要刷幾多先換齊

同埋個箱200先換1個好似唔抵刷

睇下有無岩催化刷先
有既打世界有十隻襪的話我都會刷

blocked

有點歐 .轉頭好快有人覆你話依隻廢

個活動關又好似最尾果個星期先開放下半部
都係留體算

我都知廢
不過我幾鍾意佢

好想課 但非洲人血統好怕受到傷害

我聽日先搵人幫我抽

你要學識習慣受傷
唔係既話非洲人生存唔到

x2

本身用緊4星木騎做坦 岩岩抽到呢隻
我見首抽評價冇呢隻野 我應該用佢定木騎？
係咪配4防2血？謝謝

決定唔入post全日
未到晏就已經咁多曬命歐洲人入場

一定係用依隻

無新pool個個都係抽

活動關好似跌好多錢?

我見有時會有加成 萬幾一場

巴打有道理
已經課左

呢隻偏向PVP
亞敏泛用性高D PVE同PVP都好勁
二選一我就揀練亞敏先

大家刷關記得用新果件四星神器
跌襪數量會有加成

明白 但呢隻都係配4防2血？

10% 即係刷世界難度都係多1隻

你鍾意 血套防套+15%分別唔大

老友，你呢個係咩黎嫁

我係非洲人 但我都課左

MAX先加20%
不過好似有得疊加?
但除落黎要比錢 比肥用又唔捨得比

有新pool都唔會抽中嫁啦

活動禮包1

繼續肝野算

哦哦，見到

解5000小野,升佢啲經同錢先多

我比左暗槍用

好煩呢 次次都要除

我比左火蘿 一帶三順便解三星

課哂 繼續非洲
當自己買左體刷活動算

#METOO

一起身即刻禁個禮包 兩下月光全部重覆
咁就788

屌你d 成就要解迷

多謝咁多位課長大大令我有得玩遊戲

歡迎加入

我仲刷緊性女

屌 冇wifi 更新唔到

成日玩唔到

準備5抽

JoJo我不想做人了
公司無wifi?

留名暗拳

有定心理準備先
唔想被曬親

feel到今日會有人中暗拳

留名

我多數係出面做野

好小返公司

個個就係我

去7仔更啦

合格

會唔會你偷偷中左唔出聲

5星 恭喜

爆死
光斧暗刺...

你走啦,無人頂得住

課都未課點中

個post好閃 潛水算

快D走 會曬傷

想問下活動卡 分開裝係咪會多d

唔係光大波 仲頂得住

應該係 我淨係裝左一張

十抽全三星表示已被閃盲

12抽 都係多你一張4星 光暗呢D野睇開D

Thx 我裝兩張先
反正兩個位都廢神器黎

你呢句已經傷害到我
無勁光時PVP好輸蝕

可能到你中5星架喇 非到盡頭係歐洲

仲未有課長出暗拳光戰既
真係唔敢課了

無卷抽囉 多謝你安慰我

應該就黎出啦
有預感

快嫁啦 比D耐性

睇黎活動都係要刷爆,個箱除左50000錢之外都唔差
有飾品強化石,光暗抽1粒,技參
不過我企鵝活動個箱9成開50000錢

企鵝活動打足哂63次都未見過有一抽出

我都係咁講

我想要錢多d

陣間又突然彈出黎話1抽中咩

練隻修女專門刷event算, 換神器太煩又要錢

個個都一抽中比達

依個唔同企鵝箱,除左錢其他都係好野 (首先你要開到)

原來依到都幾多人有玩龍珠

棄左好耐 課到痴線

用7仔wifi?
唔會慢到更唔到咩

我試過都OK

點解我搵唔到新活動

今次好似成GB野WO

我試左用一張活動神器,1LV 13襪, 14LV 13 襪
屌你咩

都好wo
有隻4星係度

我都係

技lv呢

裝兩張14襪

總知早D 1分鐘睇
岩岩拎左粒紅石強化卡強到+11

好彩未升

我強到+15

max先20%

同fgo差唔多,散裝效果最好,其次先突滿

全隊+5%攻防好似唔差
唔知會唔會同坦傷神器撞

佢MAX係15定30先,好似又上唔到30
我仲手快食左張MAX=18又點計

屌，光暗抽2次光正太

應該30lv
活動換+成就+任務拎應該岩岩好

慘

最非你

橙橙豬

考慮緊退錢棄驚

刷普通關 錢都有加成?!

原來佢改左名

依家退唔到
我send左email去apple
2個星期都無覆

劇透嘅後果

改名野的禍

換左一個箱中傳說符文

係劇透野的禍

又嚟兩隻廢三星

之前重大大聲
依家要上黎取暖
無撚用

唔抵可憐

睇黎其實我都唔係特別非 話哂都1隻3 1隻4
雖然隻3係光斧

個次我真心吾識規則，sorry原來係講緊我

我2隻3 光刺同光槍
但光槍都OK既 接受到

升到張活動卡+15
突破界限要食咩卡?!

我果隻係暗女主 都叫做女女 就放佢一馬

神器突破都要問
食同樣囉

咁快咁心急換箱
我換左頂帽先
雖然無乜用

未試過啊麻

頂帽換左啦,成就有一關送150襪咪換個箱睇睇

咁係時候課多啲金 抽多啲神器互食練習一下

幾時新活動係咪幫埋肥上神器好d
雖然哂錢

頭帽勁喎

bonus計一張神器？定係好似龍絆咁四個角裝四張抵？

見你肯道歉就算啦

推完80層
而家太多英無乜方向

抽野先啦 抽完就有方算向

Bonus計哂4隻角

我第一次講左1句後，有人問左我句係咪想單機我先知咩事，sor

我抽完就係多咗好多

下次器好再劇透啦

佢抽左啦,上面閃爆咪係佢

佢就係太多英
5星暗騎

等我比你感受下非洲人嘅憤怒

最想要果隻5星光暗就係暗騎

唔撚再追光暗啦屌

我最想要光奶同大波

1,3,4都好野黎

T0暗盾都屌 雖然唔係NEW
Btw光弓

之後你仲大大聲撐先個個屌你姐

聽日就到我中暗拳

不過原來你重覆左 sor冇睇

垃圾四寶is waiting you

我中埋第三隻光弓
到底有幾想迫我練光弓

同你換

我搵人代抽

就係重覆先屌鬼

代抽就想一抽中比達
問過垃圾四寶未

垃圾四寶一早叫佢地去你地D AC到

4抽3重覆係sad左啲嘅

我幫你抽左一寶仲有三寶等緊你

活動一般第10關有偽善之心
木奶好等洗呀

掉率一定好感人

其他人已經幫我抽埋啦

抱住三星過聖誕

留名待笑
記得抽完quote我睇結果

1.全球伺服器將會發放因為維護作業而未正常收到的80個行動力。

ㄴ接收時間：台灣時間12/20(週四) 7:10~18:00

2.今天預計會另外開放【尋找躲藏的亞卡大作戰】，請各位玩家敬請期待！

好

hi, 頭先2正太，1暗槍

好慘

非洲鬥慘大會正式開始

150個格真係唔夠洗 又要開位養肥

其實機率up個pool係咪真係出其他5星機率低過普通pool？
之前見有人咁講，不過入去睇個寫個機率又一樣喎

體感姐 我有係機率up Pool中過魯特比

其他5星係無咁高架 PICKUP個隻係0.8%其他得0.02%

以後光暗等簽到抽算，自追都好非，簽到反而出正常野

尋晚入去火刺個pool睇，好似佢寫5星同普通pool都一樣%

我都有中過佢

個個係總共加埋1.25%你睇下面個LIST會寫左每隻5星係幾多%中到

我應該差唔多200抽無天青石
我應該都幾非下

原來係咁

一早250 遲早300埋

250開哂但長期230以上

d123星企鵝放哂係度

係時候佛住玩利申，我都100幾抽得1張

唔係最多250咋咩？

咁快 不過我岩岩都開到250

性女用非攻擊回血果張其實都差唔多

我全部都係2星滿呢肥

果張我都無

我都好多2星肥等緊升

過左去就算啦

Btw 吾你老母咩

完全唔夠垃圾肥比我啲滿呢肥進化

友情抽幫到你

開始刷十幾日

完全唔夠肥

一早抽哂啦

有冇人覺得第一次打活動卡
催化特別易跌 到刷果陣(第2場開始) 機率又變番好感人

木飛劍直接減暗騎9CD

那有木飛劍 那有暗騎

我抽左成千幾都仲有
你係咪無掛d六星角五覺比人用
一日應該有300-400友情

你都係打左活動先啦
之後打
普通關刷催化劑會順便跌好多怪仔

我覺得差唔多
應該平均十五場出一粒

非洲人只有拉斯

點樣減？

我平時掛呢啲角係唔係唔夠吸引

補埋倉啲肥比你地睇 癈事你地話我吹水 除左呢啲仲有好多

友情就一早抽哂了

Iphone 未更新到既

試下向下拉

BTW有冇人搞緊暗斧個轉職

喂掂啊 一起身就爆抽啦 兩抽光暗

5星等緊你啦

請問打深淵用寶馬定暗盾好D?

留名等睇一抽中比達

好啊屌你老母

扑左了 再見

你唔見我公會求個催化

第16抽光暗 修成正果

屌兩隻都CLS

屈撚到呢

第一個真。歐洲人出現了

好撚閃

睇完好想追

又有歐洲人被圍攻

笑什麼,你也是...

大課長前前後後10幾次光暗抽抵佢中啦

知唔知我課左幾多 做左幾耐非洲人

我抽唔到光暗原5 隻暗拳都係買番黎

可遇不可求

呢個真16抽光暗抽 呢啲先係大課長

非洲人見到有人中光暗原5就群情凶湧

暗斧依家個定位其實係乜?打得下嘅破甲手?
依家個陣係睇情況換木刺同暗槍，如果要上暗斧就係頂暗蘿季?

認錯人SOR

但隻女僕好勁咩.. PVP勁咋?
我想要MK執行官架

點解我個帳完全抽唔到好用既補師

3抽中左一隻光弓
加

可唔可以俾隻暗狗或者光阿敏我
我當爆機架啦

哈囉~你很想念亞敏吧~?

我尋日見到有個暗拳帳幾平買左

對 想得很

仲有7千石

可能科技號怕被封,快手放

等下次限定啦
今日課左個人蔘包同光暗抽包大出血
隻修里俾我都無用
我都無木弓點玩大炮流

買啦 好過自己抽

技能+3 街見到都+7

0課帳
名正常
佢升埋上6星
要封應該一早封左

BTW,隻水奶3技+4發現只係補多200
我屌

真心 上面個位應該係呢度課最多 抵佢中
不過都係負皮左

歐洲人是沒有無辜的

我都想問
乜唔係同聖女撞位咩
利申 冇

因為我自己都十幾抽光暗 得一隻4星

一起身又見歐洲人
課唔課好

大家係咪都係度爆緊葉同石狂刷活動中
今次個活動都真係肝到爆

只刷聖誕活動

試下先 佢招技唔係主要加攻

好多好野 有排刷

佢復3隻同埋加攻 不過唔知佢復完係全血復定一血復

老老豆豆我加埋都抽左十幾抽光暗 點解都仲未到我中5星

巴打做咩咁想要做mk執行官 隻野勁咩

好想知個幸運箱有幾低機率出橙石

暫時有2個歐洲 一個暗騎一個女僕

撞都唔係同聖女撞啦
唔知招復活復完之後隻人咩狀態
要睇下回番幾多血,CD重唔重置,同埋左面拉條係咪又0開始再跑過

因為你已經有

我8抽光暗得隻光阿明

你見我火刺都抽到咁 就知我MK

頂 唔順雙開
想放左個暗拳ac

我都差唔多姐 都係得一隻4星

好似個個都有課咁

前面好似仲有個5星暗法

1$收

課啦 到你中

CD應該唔會種置 光奶復完都係計過D CD 同埋重新行過

好貴788 一陣又光頭光斧 抵受唔住

3回合內全隊可以死一次+加攻
回合開始自動回血
普攻暈
天青石神器真正主人
勁到喊
我都想要光敏光女僕

我光刺光槍 接受左了 個樣起碼順眼

聽日先課

D技真係痴撚線
仲要普攻暈

光斧苦主
想知有無人兩抽都光斧

你兩個一齊課 吸下歐氣

最緊要係蘿莉

放心我升完會出食評

聽日課完比女朋友抽算 自己臭手抽實唔中

唔係光大奶都頂得順

另類曬 個個都有囡囡

歐洲人曬女

其實我頭2抽光暗都係3星廢角
後面3抽係深淵打番黎
可唔可以唔計我

同中暗拳既機率一樣

女僕係暗拳之外第二隻最全面屈機既5星光暗

點撞位啊
一個自動回血復活
一個上盾上buff
完全唔同野來

你打開隻GAME都有好多囡望住你

你個acc即時上神台

除夕過後會唔會出新年包

張活動神器洗唔洗升?

一洗衰氣啦 直頭今日工都唔想返打機

值得射波

射波升角啦 仲諗咩

唔得 我換衫返工啦 我唔做野 點課金啊

射波啦屌 仲番工

比我即刻請個大假添

番少一日少事啦

暗斧轉職刷普通4-9，1場30隻怪+好多裝備

手動行？

比我真係即刻射波係屋企升爆佢

右上新活動出左,又有體拎

而家開始玩 玩乜ser好 hk果個出左最上面果個大波女角未

邊一隻
水龍女同萬聖女得韓服有
但依家無機會入手
其他大波妹就咩SER都有

萬聖女都唔知會唔會要下年先有得再出

水龍女

係啦

係 要手動行+飛傳送點

咁快就ALL IN上6星
勇士

我打世界4-9算

刷過一排普通4-9
真係唔掂 好撚肝 好辛苦

請問有冇巴打知

BTW 火刺 BUFF完好高攻

你有埋光鎚 玩撚哂了

都抽唔到

換木刺啦

你要拎黎打咩先得

木刺同暗槍係睇下打咩互換 主要都係睇下暗蘿使唔使換暗斧

無recall過
6星6覺 is ready

如果係深淵同迷宮呢

木刺我覺得組成隊aoe先勁
你呢隊似係玩單體輸出無限奶
木刺一係換暗槍 一係就暗斧

暗槍for sure

今次估野 真係有得睇
禮物都好在
上次2星狼 2星企鵝

人中5星我中光爪同呢d

我3次都係比5萬我

唔係四大天王已經要還神

btw火刺uodate完唔係高攻唔高攻既問題
佢係快過小明
6星6覺129速
有機會全game最快既角色

世界4-9太慢 想今日就轉左佢

你地係咪裝哂4張活動神器

順便刷埋魂嘛

是但啦 都抽唔到

咪就係 粒魂先重點

大師

坐等nerf暗兔 完全不怕

100k同1抽

Dklm

你好 好你老母

諗緊仲升唔升隻垃圾暗兔好 升到7技

暗爪好野黎

最尾果隻啲人比9.3分 好似全隊吸血？

個號8抽光暗
有用既得兩隻暗爪，有幾好？

呢個活動ok喎 幾有趣

屌你老母我要轉暗斧啊

我都中一隻

要習慣非洲生活

原來唔可以同時轉

今次冇左每日完成3樣40體
開左兩次5萬蚊屌佢老母 估唔中拎番40體都gur d

習慣就好

我或成最後贏家

仆街，又唔講定
有撚排卡

你依家放棄又唔係 焗住轉埋先

小幸運箱 睇黎都係3星肥料

公會斷buff喇

打埋場塔開,等一等

我中左50K錢

呢隻 唔識韓文 揀左冇得轉黎轉去既話 大家玩乜ser多

屌 好想追多下

只要有夢想 去追夢啦巴打

放心 聽日就唔係

最多兩隻
焗住轉左隻公廁暗槍

呢隻係限定角色 之前韓服出既 其他服無
而且韓服限定都過左 即刻所有服都無得抽 要等復刻

呢到國際同亞服有人玩 人數差唔多

公告有講最多同時2隻

咁我升埋隻木坦先

唉，我屌

3抽光暗中光頭同3星垃圾光坦
不過有隻暗盾都幾好

我想要打手呀

又幾好j

黑肉

課咁多抵你贏既

我好似聽到暗拳呼喚緊我叫我課 係咪有幻聽

課啦 課完就見到佢

佢尋日先講邊解得切

我隻火坦仲係1LV

又誤中5星 但我張天青石呢

有大波妹仲想點

又

想問埋依兩隻有無用？

上次係魯特比

隻女僕諗緊點用 除左pvp打關打深淵好似作用不大

有5星肥料仲想點

其實魯特比好撚勁

好想all in 抽哂佢,但理性同直覺話比我聽月尾一定有新角

有一下期待過會唔會誤中寶馬

包得咁密實 但動畫果下其實得都幾中意

第二隻6星上邊隻先好
暗槍 聖女 木龍女 木奶 暗盾

托眼鏡個下真係

果下真心好正
間唔中j番兩次真係唔錯

本身諗過上佢去6星 不過最尾都係揀左暗槍

暗槍應該好用過佢

係呀 打討伐暗槍好好多

我無用過暗槍打討伐
打邊關要用暗槍

木 之前我用暗斧 轉水鐮黎打 被剋屬食哂屎

打木用毒弓做輸出未算囉 用暗槍做咩

毒弓D裝唔靚嘛 未搵多隻打手入去幫手

練緊粉紅頭火法 用黎破防唔知有無用

我打木討伐唔帶破防

個個都咁歐 唔撚課了

同樣+攻BUFF
性女打深淵好過女僕
某幾關除外

唔課又點歐呢

水鐮可以用黎打龍10
易上BUFF同大大力

見到全部歐洲人
心動了

做打手位？我見佢又帶出血同反彈

水鐮 木龍女 水奶 暗兔 暗盾邊隻上6先好D

膠左 以為招技同Pve一樣帶反彈 原來無

之前有咩6星?

打石頭人我依家都係用親生仔打

暗羅

打手呀
龍身上有debuff好高傷害
同埋始終水打火
上debuff好易

依家得暗槍 木奶同性女6星左

水槍 水鐮 性女 木奶 呢個組合打唔打到龍10

我都係咁諗 佢又冇免疫代替水奶 我睇下佢二技補多唔多先 佢復活完得3成升

求解

血

水槍

疾風亂舞仲有冇位
換左帳想入番

呢隻 我平時龍9都會用佢

呢隻都比較偏PVP
而且會撞

我好似都抽左好多隻 試下練都好

光暗3抽 光斧 光奶 光弓

幾星既光奶先

Thanks 咁我搵個第隻首抽

5星

梗係3星啦 點會脫到非

害人比人Bam

咁講
你有暗槍打手
木奶性女可以做坦
想成隊平均啲嘅升木龍女(pvp攻隊)
攻buff+破防(35%)+暗槍3技基本上可以打25000左右
pvp防隊同範用性計就水奶
我自己升咗暗盾而家後悔緊
暗兔要配席可(姐係兩者都要6星)先發揮到,可以之後再搞
水鐮範用性低

又比人扑哂 應該上邊隻好

暗盾都後悔

收到 唔該哂巴打解答 本身上左木奶6星之後見你地個個都推水奶 仲以為自己升錯DUM哂春

問多少少 依家咁樣其實係咪都唔洗用寶馬？可以直接性女木奶加暗槍木龍女就算？如果係我諗住除番PVP套血裝比木奶用

出3set夾攻套之後+同隊1隻弓手用提籃可以有20%up嘅夾攻率
1技一開始就50% -防好撚勁
但未齊3set唔玩住

水槍 水鐮 性女 木奶 你可以一戰龍10

今次活動都送幾多橙燈

無木奶無水鐮 最慘係火奶水奶都無 得隻求道者

想幫暗斧升職
但有咩方法可以快速解左果兩條臭雞既轉職任
有無得取消唔做住

肝多D就好快解完

賣左隻英

屌你有寶馬梗係6星寶馬先
我5星水奶 毒弓 6星 性女 寶馬 暗槍
我用呢5隻過哂深淵
除左73層

姐係先6星寶馬之後再升木龍女？

之後先算
光正太改弱後
寶馬3cd2回合嘅防buff真係好撚勁

坑爹 寶寶沒有寶馬

好 咁升左寶馬先

T0角升先是常識吧

我見你地話奶都當坦用嘛

15抽又爆死左

個個都有寶馬咩

今日課 去日本同女朋友一齊推完10 10抽
夾埋應該有5個3星光暗角

我知錯了

哪裡有橙?

驚咩

疾風亂舞有位麻煩邀一邀我

OPJU?

又曬女

比D信心自己

現充去死

曬命方式層出不窮

冷門角攻略

SSS陣仲要6覺

寶馬同火奶先6星邊隻好

而家個陣水刺，寶馬，火奶，毒弓，暗槍。

冇其他4星以上勁角。

5千幾石

水刺6星左？

點解你會知佢6星左
咁上寶馬啦

我最高峰果陣破萬

因為正正常常都係上左水刺先

呢隻嘅6覺催化好影刷

我隻水刺仲係個POOl到

我隻水奶都係

今次個活動好撚肝

不如交換

4換5 好蝕姐

放心 我上左5星架啦

我果隻上埋7

大你 我上埋8

有冇大佬可以加好友

想要火屬過8-7

汪達用落幾勁，升陣又可以幫全隊加%攻

屌

我果隻上左11先岩 6粒黃星5粒紫星

國定亞

國

keithon99 留番個ID

其他4星瘋狂重複
偏偏水奶 牙敏 蘿 席德 火槍
呢d影都冇

我12啦

牙你老

好煩惱 太多角式唔知點排陣
6星水刺
6星席可
5星挑釁火盾
5星性女
5星木奶
5星火法 (月亮炸鳩全體）
5星水盾
3星暗斧 暗槍 (未轉職）
3星光弓
5星暗女主角
仲有堆四星

性女 木奶 水盾 光弓or水刺or暗槍
打手睇你打咩再自己揀

直線曬

吾系甘牙手

qwsasqmv
xTguctfA

8-7打咩要用火屬

結巴個帳個名好撚正

魯特比？

有幾正 唔係我改

巴打其中一個加咗
想借火屬

用雙奶磨唔係好D咩 一係搵隻勁嘅打手輾過佢

係
朋友仔過唔到，我幫佢試試

你貼隊野出黎睇下 應該唔洗用火屬都過到個關

我以為你自己改 個名最後加個on99

唔係呀 之前個巴打改架
不過keith讀落又幾似我個結字 話自己on99幾正

果關鬥秒就得 無記錯嘅話

早知果時入坑國服 可以比結巴Carry

car咩ry 我廢J黎

我鍾意緊個男仔又係叫Keith

大概係咁
不過佢亂配裝，我執緊啲裝

目測連登玩亞服嘅好似無咁多勁人癲佬

相認啦

gay

你轉頭試下用我隻暗槍/木奶 秒/磨佢睇下過唔過到

我真名唔係叫Keith

我都唔會鍾意你

呢期活動都幾肝下

有冇諗過我唔會比你鍾意

係 我依家差第9關100次

好！多謝巴打

打埋57層加你 等一等我

136體力上限
Plz call me肝帝

我要鐘意你你都阻止唔到 不過我唔會鐘意你

你兩個去做愛啦屌

慢慢

肝神

我都132

好明顯我依家就係做緊d野令到你唔會鍾意我啦

世界級對話

望一望啲成就 發現自己都幾肝下

所以話連登仔真係世界第一

有無人140體

你口裡說不

口裏說不個個其實係你

我有心上人啦

我夠有女朋友